[唔衝嘅另外一個選擇] 就係全港交通堵塞行動

發夢係TG gruop睇到，我copy俾大家一齊研究一下。

呢到應該有好多人，好想support呢場運動，但未必全部人都敢衝。大家有自己考慮，未必承受得起刑責、或者身體傷害。大家可以參考一下，亞美尼亞模式，去香港癱瘓交通。

可以係金鐘外圍，例如中環、灣仔、銅鑼灣等等地方，用最快最易嘅方法，阻塞交通。黑警收到order有人係唔同地方堵塞道路，就一定要派人去處理，當同時有10幾個地方一齊有堵塞問題，黑警就要不斷去處理，目的就係要佢地疲於奔命，從而去減弱佢地人手。

例如，唔小心推跌咗個垃圾桶、有車駛近就行人就直接橫過馬路、不斷去禁交通燈個制、又或者係公路到用勁慢速度踩單車，總之令到交通效率有幾差得咁差。港鐵就唔洗多講。

可能呢啲方法好弱智好ON9，但最簡單又易做到成果。

我明白衝立法會嘅重要性，但按照69夜晚黎睇，黑警已經嚴密佈防，我地又手無寸鐵。亞美尼亞模式希望為唔想衝、但又想幫手嘅兄弟，提供多一個方法去令到立法會警力可以減弱。

亞美尼亞模式最大問題係唔夠人，如果你地真係想幫手，可以 4 - 5個組成一個小隊，就可以周圍做，但見到黑警就走，或者如果俾黑警周到，順佢意俾佢check就走，因為佢地根本搵唔到理由告你，而你又可以去其他地方繼續做。

大家各有各做，有暴力、有和理非、有不同合作運動，唔緊要，總之一齊推反港共政權就得。

最後補上一條link 講關於亞美尼亞模式

推

萬一條例通過之後

阻塞還阻塞 如果地鐵同路面都塞曬既話 有機會令到好多有心去現場支援同送物資既人過唔到去 所以呢個方法絕對唔有利 需要三思
我覺得真係要行呢條橋 可以過左12號之後再諗 但係12號 姐係今日絕對絕對唔好癱瘓交通住

其實要支援金鐘嘅目標係咩，要義士衝擊立法會，佔領立法會？定包圍立法會？定靠衝撞去消耗警方體力？如果要佔領立法會，大家都知道都冇咩可能，之前都未試過可以衝破防線進入立法會，而過6月11夜晚，警力部署已經極度嚴密，基本上好難衝入去，既然衝唔到入去，阻止唔到佢地審議，咁其實條例一樣照過。

另一方面，單靠包圍或者衝撞都好難令到個會停。

不過我都明白，凡事唔係絕對，可能聽日真係衝得入，當然一定有呢個可能。

但客觀情況睇，塞港鐵、路面情況，令到香港癱瘓可能可以威脅到政府。

我諗點都要過埋聽日，睇下衝咗個情況先，或者可能得。

我都係收返呢個言論，我地都係唔好再討論邊個方案係正常，各有各做。

唔緊要，都係為大家提供另一個新方向，無話邊個一定啱。